決定走了 88

走啦傻閪

玩留 唔好走

Together

挽留

玩留

玩留牙

快撚d

好！

Bye

我決定反獌了

咁我都走了

88

收爹啦

過住啦

Cosb不要走

返七日的人唔應該生存

返屋企啦

走之前擺低對手套牙死剷

雲加都走啦

樓主，你想要咩我都會幫你做，求下你吾好走

記得拎埋對手套走

吾 ？

鋼b9up左咁多年 比對手套搞到敗走

-.-

系牙😂

鋼ching🚬

屌你老母

👌🏻

ok咁我留

Ok有你就夠了🚬

玩咩留牙

用狗帶綁住佢咪走唔到LO

Ching Ho ball 🚬

玩留高汁獌迷😢

屌你牙

bye dog

玩留鋼b

瓏狗咪搞事

你決定走了，你拒絕動搖

玩流